[Sheshe] 曾經同過男仔拍拖既TBG 你問我答

第二任（現任）係TB 好遲先知自己原來鐘意女仔 好想知道一開始就鐘意女仔既係點睇我哋呢啲曾經同過男仔拍拖既女仔

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

無興趣知

無興趣知又㩒入嚟😂anyway 所以想請啲無聊無嘢做既講下自己睇法

鍾意好似男仔既女仔(tb)，算唔算鍾意女仔？
鍾意好似女仔既偽娘，算唔算gay?

其實都算鐘意女仔 因為同同男仔拍拖真係好唔同

係連登提TB 得一種comment

咁係咪應該改下標題

點解要揀假男人 唔揀真男人

其實TB說穿了都係扮男人嘅女人

你話中意les都算 中意tb真係理解唔到

女人相對更在乎雙方係咪都舒服 但男人唔係

因為太多渣男 同埋女仔相對重視感情多啲 中意tb純粹係因為我麻麻長髮 但boyish p可以接受

即係 女人會在乎對方喺過程中係咪舒服 但男人剩係顧住自己享受

所以你之前比男人屌個陣係唔舒服？

用返男人既姿勢係無咩問題 只不過換做手指 但其實可以更加中到個位

現任係咩先

我諗你可能只係未見識過扑街嘅tb姐

但唔緊要 希望你唔好遇到就得

有聽聞過 係既 真係無得避 不過慶幸現任對我好好

男

對於les嚟講係會覺得雙性好嘔心同黑人憎 變嚟變去 會驚對方有一日鐘意返男仔 對於男人嚟講就怕比第二條女搶咗自己條女掛

咪磨豆腐啦屌
定玩雙頭筆呀

我哋係一見鍾情 好快已經一齊咗 都無話特別點追 btw你嗰個女仔對你點先

咁女女除咗磨豆腐仲有好多野玩既 都2019啦 印象唔好咁死板

TB三四十歲都仲有市場，但係TBG到時想變番直就已經太遲，何必咁作賤自己??

變返直就一定遇到好歸宿？一唔小心泵大埋個肚就真係作賤自己啦

我同我bf同你差唔多 佢add我 但係係我無聊搵人傾計 又係連續兩晚傾倒凌晨五點幾 跟住出街之後一見鐘情就一齊咗 btw你咩座 對方咩座

點解咁抗拒男人，TB某程度上都係扮演緊男人嘅角色

有撚同無撚 呢個已經係最大分別

咁你已經立定決心唔會再鍾意男人同生BB??

本來都無諗過要生仔 一向覺得唔識教就唔好學人生仔 養育小朋友好大責任

我女朋友都講到好絕話唔生，我好愛佢但係好想有小朋友，想睇住佢一日一日咁長大，呢樣野compromise唔到可能要分手

係㗎

一開頭有冇1516猶豫自己係咪會鐘意女仔？係咪真係鐘意嗰個人就無論男女都冇關係？

無猶豫過 自從第一個ex我講分手之後 見過好多渣男 但其實一直都想試下同女仔拍拖 一試就返唔到轉頭 只要我鐘意佢 咩性別都無所謂 因為我鐘意既係佢個人 而唔係性別

你係TB？射手同處女簡直係惡夢 我bf對上一個ex就係射手

*上一個ex

tbg通常叫bf

祝你好運😂

佢最後都係揀左男仔
係咪真係無可能